黑警用緊2016年已過期的倉底貨催淚彈！可能好快就無貨用！

如果英美歐盟唔賣比黑警, 佢地可能好快無貨用

求FACT CHECK

轉載：

唔差在拎埋1982年的催淚彈出黎啦

黑警成日買新玩具, 都唔會等舊玩具用爛的

用國產野咪仲大碌唔好咁多性幻想啦

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）